有冇人睇過肯普法

呢套嘢好撚正

鍾意紅音

d人太高，橫睇掂睇都唔多似女人

you竟然是個boy！

藍毛一流

記得會長好正

好多年前睇過
主角變女幾正

算百合咩

其實咁樣算唔算GAY